★97前的M記Coupon！

$4.8

俾多一倍我都買

依加俾多一倍都只係夠買個包

老貓又講舊屎

唔只1倍啦

用八十年代比不如唔好比啦

$4.8 咋

純正廣東話，good

依家一個餐都係15.8咋 自己落麥當勞睇下先啦

以前廣告嗰種親切
而家俾所謂「書面語」取代曬
廣東話變低等唔係無跡可尋

二手市場唔活躍，買泰國樓當渡假屋就得，投資就真的要考慮清楚。

其實其他國家以前啲野物價又係幾多

now:

素質低端坑爹 親 吸力牛靠譜

老貓當年唸急口令

毒，唔敢

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食到笑哈哈

係咪呢幾句? 冚家剷好洗腦，過咗咁多年都仲記得
嗰時好似幾多秒噏完送漢堡包一個

真係好洗腦

淨係記得
曱甴老鼠夾青蛙
人人食咗game over

飯tastic巴巴閉
秋田小丁優質米
脆雞牛肉好架勢

衛蘭同衛詩呢段rap真係我既童年回憶黎

依加要16蚊

年年有餘魚柳包

香港人最戇鳩就係有「書面語病」
中咗北方人計而不自知，自討滅亡
其實入得文已經係「書面語」，語法你用官話書面話我都冇所謂，啲名詞都跟最戇鳩

飯tastic巴巴閉
秋田小丁優質米
新鮮生菜至矜貴
再加牛肉好架勢

真係回憶離